[慎入］阿爸送子新抱搭高鐵 被打到嘔屎

內地的野蠻行為竟然搞出人命，令人欷歔！海南男子鄧自立近日指控，其56歲父親鄧大楣到尖峰高鐵站為其送別，竟然遭一名檢票員當場活活打死。
現場的閉路電視片段顯示，鄧大楣暈倒後，裴男則坐在警用電單車上吸煙，而鄧父被送院後證實傷重死亡。鄧自立拍攝的現場短片則看到，裴男將鄧自立的弟弟從檢票閘口拉出，之後用左臂住其脖子向前走。鄧自立稱，自己拿手機拍片時遭裴男看到，對方轉而攻擊他，導致手機跌在地上。鄧父則在倒地後，右側太陽穴位置有滲血，不久蘇醒後數次嘔吐，然後再度陷入昏迷中。
醫院報告指出，鄧大楣是在衝突過程中引發心臟病，最終導致昏迷身亡。但兒子鄧自立堅信，與裴姓檢票員下重手有關。鄧自立更稱，事發至今3個多月，打人者一方遲遲沒有給家屬道歉。他說：「高鐵站說他們沒有責任，是裴X璟的個人行為。」

來源連結:

痴撚線

該工作人員又指，已向死者家屬表示同情和歉意。

好地地無事發生會打件老蝗？

大陸好好住

串過馬撚

邊度話係屎？

好人好姐怕咩打交

「鄧大楣是在衝突過程中引發心臟病」
姐係唔關職員事啦

心臟病發走即係唔關俾人打事

食煙既人真係好暴力
平時已經日日發放慢性毒物
今次仲要直接送人歸西

咁打佢地嘅原因係咩先得

奶波魔魔呢？

鄧大楣隨後被送到海口市人民醫院樂東分院。根據醫院的《搶救記錄》顯示，鄧大楣因急性顱腦損傷昏迷，經多次搶救無效死亡。惟警方鑑定報告則指，鄧大楣死因是在慢性腎炎及腎衰竭的基礎上，發生糾紛及毆打誘發冠心病急性發作、呼吸衰竭死亡。結果，裴男上周三（15日）被警方以涉嫌故意傷害，移送檢察機關審查起訴，而並非謀殺罪。

發大財咪得囉
不過都唔會有你班基層份啦

中國日常

鄧大楣今次倒大楣

個仔係現場都唔打柒佢影乜嘢片

大家好，我是事發當事人的兒子，福建龍巖人，在此我含淚控訴中國鐵路廣州局集團有限公司海口車務段尖峰動車站員工裴某，暴力打死我父親的惡性刑事案件，懇請廣大網友們一起來關注、評判、監督此惡性刑事案件的後續處理，期待該案件能夠得到公正、公平、公開的處理，以告慰含冤離世父親的在天之靈。

我父親2006年開始在海南省投資花卉，生前是海南省福建商會花卉協會秘書長。 2019年2月11日，正月初七，陪伴完父母過年我與妻子小兒準備到尖峰站乘車到海口，乘車時間為2月11日8點59分。我的父母還有弟弟送我們到動車站，我們到車站的時間為8點20分前後。我與妻子小孩還有父母先由檢票口進到安檢口準備安檢（檢票員默許我父母送客一同進入），弟弟停車後面進來。

起因

當弟弟到檢票口時，檢票員裴某攔住弟弟，我弟弟說：“我是送人的。”用手指向我們，檢票員不允，態度粗暴用手指著我弟弟破口大罵，我弟弟與他爭辯說只是送一下人就走，沒想到他脾氣火爆，當場發飆並威脅我們一家人的生命安全，檢票員裴某說：“你再不出去*****全家”，於是兩人發生了爭執。

經過

我父親走過來說：“現在是法制社會”
檢票員不由分說，走出來將我弟弟拉出檢票口到廣場，叫我們到外面解決。一出門他就用左臂勒住我弟弟的脖子。
我們全家都跟了出來。
我父親再次上前說：“現在是法制社會，你不能打人。”
檢票員放開勒我弟弟的手隨即說：“你們要三個人打我一個是嗎？”
我們回答：“誰有打你？”
爭執中，他抬起右手對我弟弟說：“信不信我一巴掌打死你”
我拿起手機想拍下這個場面，被他發現。他隨即轉向攻擊我。他上前用右臂勒我的脖子，並用左手拳頭多次襲擊我的面部，致面部多處淤青腫脹一處出血（公安部門已鑑定為輕微傷）。
在場的一二十名保安，攔住要上前勸架的父親和弟弟，並幫其束縛住我，任其肆意毆打。之後裴某又用拳頭打了我父親，還從地上拿起一根長警棍打中我父親的太陽穴。留下1cm*1cm的傷口，我父親並當場流血昏迷。按人中自救甦醒後一直嘔吐。

我們說，趕緊叫救護車，對方工作人員保安都沒有人反應，也沒有人過來幫忙，我們不知道區號打錯到了海口，(這時候8點37分)我妻子非常著急的對這些保安說“救人要緊，你們趕緊打120”，他好像沒聽到一樣！幾經波折我打通電話。 9點8分，救護車趕到現場。期間，有一個警員對我們破口大罵，說要奉陪到底！最終我父親因頭部受重擊，經搶救無效身亡。

這期間，裴某一直態度囂張，甚至在警察趕到後還不依不饒。而在整個事件過程中，動車站的工作人員表現得粗暴、兇殘、冷漠和見死不救，最終導致我父親的死亡。
這就是事發當天的全部經過。

真係孝子既 送少少錢入監倉叫獄卒好好地招呼佢啦

好快就到西九龍睇live啦
地獄鬼國個朵流既咩